香港人天生係無地位，不論去邊到都要語言遷就

即使係香港
大陸人問路要講普通話
外國人問路要講英文。

做開手語

你可以同大陸人講英文/廣東話, 唔明咪唔好理佢